有冇人用緊capital.com?

見連登無乜人睇過呢個，但個app嘅評分好高

有冇巴絲用緊，好唔好用？

推

lm

app嘅評分users 少好易chok 高，唔好信。

你用過定點？我搵左好耐，source唔多

睇過youtube啲comment 大致上幾好

但我又諗，呢個app好似好到有啲可疑

有

好唔好用？有冇delay 或 其他可改善嘅地方？